認真，燒垃圾桶鬼味極濃

龍和道set防線聽日都有用
我想問下燒垃圾桶究竟做乜鳩
仲要30秒之內有警犬極速舉起相機
有冇人可以解答一下究竟係咪鬼

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

一定唔可以有火

幫手傳達